暫緩，因為要資產轉移去其他地方。

佢地賣哂香港物業，到時就唔會怕「關係法」。
到時一定會硬推！
聽日一定要出黎！

而家真係鬥快走

如果佢地資產轉哂現金同外幣。
佢話知你關係法點！